是日靚午餐 鐵板黑椒牛柳炒麵

咁頹

炒麵王好垃圾

樓主個名
btw 依隻味好正

呢個味香就幾香,食落唔掂
蠔油味仲好食

i dont agree

蛋黃醬夾唔夾?

夾,但唔好食

食落去得個辣字 食番藍色好過

咁有冇慘過返印度先？

咪臭係

慘過屌你老母

圖文不符喎
係鐵板黑椒牛柳（味）
都冇牛柳

鐵板黑椒牛柳味炒麵

（味）

夠飽？

等陣食卞牛荼

辣撚殺

樓豬貼個啲午餐晚餐無一日正常
一係無汁
一係賣相差
一係就劣食

日日食好野

不如你食屎拉

要留比吉妹食